GP 個 3-year Internal Audit Executive Development Program

今年fg, 見到GP Electronics 有個 Internal Audit Executive (3-year Executive Development Program), 想請教下有冇人做過/點睇?
有D興趣, 但驚係伏...

呢到好多人係GP做架

GP office 好似係數碼港定邊到, 好隔涉?? 人工又唔係高.

LM

科學園 12W - GPE and GPA
16W - GPB

其實幾垃圾，即係出面啲假mt program起碼會扮下野話完program做manager
佢呢個話明你聽3年後只係做executive
分明係請唔到新人，突登set三年死約綁住啲fg

仲要之前係stealjob睇過三年後人工好似得18k-20k咁上下